啱啱食飯有條女讚我嗰度長，於是我就俾佢摸下

話說頭先自己一個喺譚仔食飯啦
咁我都係照平時咁連登撈飯啦

點知突然有個女仔行埋嚟
嘩你個咩好長吖！

我嗰下都覺得好尷尬，點知佢之後嗰句仲爆
我可唔可拎上手摸下吖

唔係講笑
我咁大個仔，波都揸過，但係都未遇過啲咁進取嘅女仔
我望一望佢，見佢都算係五官標緻
我一個血氣方剛嘅成年男人仲點忍得住
但係依度話曬都係大庭廣眾
依啲野始終唔係咁方便

於是我拿拿林埋單
帶個女仔飛的去半島
入到房鎖好門熄埋燈
我就拎出嚟放喺佢手上

嗱，依部就係Sony Xperia 1喇

譚仔食飯

樓主高質

大家笑完記得留意返時事啦

差唔多意思啦

高質

搞錯，咁多負皮
我諗咗好耐㗎

突發！！！
驚現「暴徒」五人組

--------分隔線--------

PUDH?

我信條女其實係譚仔阿姐

唔係

pish

低汁到

push

部Sony係你身體一部分？

佢話你頭髮長，成隻狗咁

唔好笑

譚仔阿姐都叫女仔？樓主係廢老？

呢個好笑

淨係留意到時事但係笑唔出

我get唔到

無屌到佢跪係到
0/10

張暴徒五人組見親都笑

啱啱睇左部機 成塊朱古力bar咁

美娟姐姐都係女仔啦

樓主ho ball笑到我仆街

下

?